有冇人覺得個天好紅？

咩天文現象

落大雨

隻眼有事

樓主小學畢業未？

未

個天M到姐, 好出奇？

頭先仲要紫紫地

百年一遇

中國即將變天